\chapter{Canto da Oração Eucarística}
\clearpage

% ORACAO EUCARISTICA I
\vspace*{-2em}
\section{Oração Eucarística I}
{\color{liturgicred} \hrule}
\vspace{1em}
\instruct{Quinta-Feira Santa} 
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE1_antes_mist_fe_5feira}
{\color{liturgicred} \hrule}
\clearpage

\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE1_antes_mist_fe}
\clearpage
\gresetinitiallines{0}
\psalmheading{Aclamação I}
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE_mist_fe_1}

\psalmheading{Aclamação II}
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE_mist_fe_2}


\psalmheading{Aclamação III}
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE_mist_fe_3}
\gresetinitiallines{1}
\clearpage

\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE1_depois_mist_fe}
\clearpage

% ORACAO EUCARISTICA II
\vspace*{-2em}
\section{Oração Eucarística II}
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE2_antes_mist_fe}
\clearpage

\gresetinitiallines{0}
\psalmheading{Aclamação I}
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE_mist_fe_1}

\psalmheading{Aclamação II}
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE_mist_fe_2}


\psalmheading{Aclamação III}
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE_mist_fe_3}
\gresetinitiallines{1}
\clearpage

\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE2_depois_mist_fe}
\clearpage



% ORACAO EUCARISTICA III
\vspace*{-2em}
\section{Oração Eucarística III}
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE3_antes_mist_fe}
\clearpage

\gresetinitiallines{0}
\psalmheading{Aclamação I}
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE_mist_fe_1}

\psalmheading{Aclamação II}
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE_mist_fe_2}


\psalmheading{Aclamação III}
\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE_mist_fe_3}
\gresetinitiallines{1}
\clearpage

\gregorioscore{TeX_files/partes_cantadas/gabc/ORDO_OE3_depois_mist_fe}
\clearpage